好攰 但唔想放手

放棄喇 唔好做到咁低賤

咪癲啦

del晒佢嘅嘢，可能喱一刻你會唔捨得
但佢都捨得咁對你，忍心啲好冇

我都唔捨得del你

你咩事。。。

R你水吹